中國希望瑞士摒棄意識形態偏見 堅決反對瑞士對中國貼上惡意標籤

中國駐瑞士使館發言人表示，希望瑞士摒棄意識形態偏見。

發言人對瑞士近日發布《中國戰略》文件，對中國政治制度、少數民族政策和人權發展狀況等進行無端指責和攻擊，對中國貼上一些惡意的標籤，向外界釋放出錯誤信號，認為這些說法背離基本事實，不利兩國關係健康發展。中方對此表示堅決反對。

中國駐瑞士使館表示，中國始終重視和保護人權，特別是少數民族的權益。中國人民享有充分的民主與自由，又指一個國家體制是否合適，是這個國家的人民說了算，希望瑞士摒棄意識形態偏見，尊重中國人民對適合本國國情發展道路和社會制度的選擇。

中國始終重視和保護人權，特別是少數民族的權益

驚瑞士銀行啲錢比人凍結？

又指一個國家體制是否合適，是這個國家的人民說了算

你敢俾人民公投執政黨咩?

瑞士：
干涉內政，說三道四
嚴正警告，否則石腳
輕鬆，謝謝大家

香港變成點大家有眼睇
區議會選舉已經証明左市民既選擇
但最後結果變成點。。。。

瑞士咁中立咁和平主義都畀支那屌

唔好話俾人投票 唔censor人哋啲言論已經算好